全都怪我

不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱

你躝啦好嗎

加埋你一齊躝

你躝先啦

好掛住女神

牙華 牙奶 不要離開連囝

你都躝！

我留係到支撐住牙

多行不義必自斃 子姑待之

你up麥春=,=

有冇讀過書？

有關系-,-？

冇文學修養

叫春有罪？

那麼多如果
可能如果我
可惜沒如果
只剩下結果